我敢講係武漢既香港人無可能可以離開武漢～

如果要俾香港人走既話，
咁係武漢入面既上海人可唔可以走？
廣洲人可唔可以走？福建人可唔可以走？
你香港係咪獨立左？點解同是中國人（官方理解）既地方你香港有特權可以走？

所以我可以敢講777一定唔會向中央開口要求佢地返香港。

呢個都係所謂大灣區既垃圾同無保障既地方。

啱
我以為香港人一早知,原來大把人唔知
點解中國點都屈個中國國籍比你呀,你估真係當你自己友咩

岩

今次班友真係抵死

可以直接rip

各省起義都似

是但
全港黃藍絲,包括林奠都唔想接佢地

We connect

得外國可以撤僑
香港搵包機=港獨

接得香港人， 就等於撤僑

林鄭得罪兩邊
接佢地=港獨意識, 得罪上面
唔接=得罪2千死士,佢地返到黎既話一定同你死過,真正係死人埋爬出黎

佢一早已經兩面不是人

晨早知武漢爆大獲 仲上去或者未走係咩心態
接返嚟播毒咩

唔可以撤 一撤就係玩港獨 唔撤得個個省跟香港咁玩仲成世界
政治就係咁黑暗 你討厭政治 政治會拎走過嚟斬你
你地班愛國愛黨藍絲就係中國抱住中國夢等比人醫啦

香港無主權搞到所有決定都猶豫不決
所以香港點都要獨立

大陸人進出香港特區一直都要申請，同上海廣州褔建自由進出不同，完。

二千死士？有命返黎至講啦！唔病死都餓死，二千死事就有佢地分！

其實叫果班做香港人都好大問題
應該學台灣，分陸籍港人同英籍港人/或港籍港人好D
香港本來就有300幾萬英籍，無可能突然無晒

平時無咩事就祖國萬歲，有事就大難臨頭各自飛邊有咁荀

200萬都唔俾面啦
2000個死左都當食菜啦

食草可頂一年

果2000人死左既話
佢地係香港遺屬到時將會被重點監控

武漢班香港人想搞港獨

北京帝都人都走唔到
仲話香港人

con條毛咩
藍絲同政府利益行先喳